有冇人忘記唔到每個同自己close過嘅女仔嘅生日

情聖wannabe?

我忘記唔到同自己close嘅男仔嘅生日